[創業撚]有冇做老闆/想創業既入黎講下新創業有咩要注意

打夠工想試下做生意

本金
團隊如何
咩行業

LM學嘢

唔好咁輕易信人

真

人脈
Reference

冇嘅話基本上可以收皮

上限100萬
自己
未諗

創業黎講
Idea
人脈
團隊
勤力
恆心
缺一不可

你諗好邊個生意有前景
個revenue model 如何
有乜人材幫到手先諗啦

廣告 設計 好重要，

選個鋪位好贏七成
除非你賣屎
千祈唔好諗住d客會為你行多幾步路

以上為飲食業經驗

我只係有個諗法姐仲未有計畫
不如在坐既老闆講下自己D創業故事經驗

一個人一對手做唔到太多野
想法有限制

搵個可以問到野 / 幫到手 既人會好好多

100萬本金想係香港做生意

創你老母最好

之前上過d網上教人喺amazon賣野嘅免費班
聽講普普通通賣枝自拍神器都袋10幾20k美金一年 唔知真唔真

網購 $5000以下廣告成本(寫網頁落廣告等)客人落order先訂貨 1蚊都唔洗出住
有冇任何一技之長？或者會大賣產品/service嘅idea？

真 但傻既先會做mon 貼呢d咁大競爭

Drop ship?

愈大路愈dum得多錢落廣告 bid首頁置頂 請kol等等
賣死一樣野遲早都玩完
但唔同國家有唔同市場
歐洲同美國市場賣同一樣野個收益都可以好大反差 所以仲可以好多市場發掘

Depends selling in hk or overseas